香港獨立，唔洗del呢個post，希望你地都有同樣既想法

靠你班人真係食得屎，叫就叫得大聲，有咩事就明哲保身
咁我就睇下有幾多人其實係想共度餘生
香港獨立，我唔會del post
講完。

有既唔怕講

香港獨立
唔係得個講字

驚西咩

推

多謝大家

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

講真 如果因為一句香港獨立而捉我時
我之前已經有過千條屍了

香港獨立

拉鳩我囉柒頭